汽車台戇鳩仔兼財經台過街老鼠正義的花生曬命CLA兼佢老母個垃圾車位不成被萬人圍屌

入黎貼自己車位租值同條車匙

幾威

垃圾去到邊都係垃圾

Aa9山林道仍然係底薪aa9

現實青山道偶遇正義的花生巴打

乞佢買樓

人地買車新手，學緊野姐，唔好咁harsh啦

條傻仔連連登仔都敢串
真係唔知佢想點

250都好曬

好過你110用來打飛機

cla250

無錢就咪撚充啦

估唔到連你都入埋車台

幾時貼架電動輪椅出嚟俾車台巴打鑑賞吓

一陣gk陳又幫超跑車主含撚架啦

gk chan車都無部
學人入車台開PO

咪係

屌你賣咗部單反買架車啦

踩ofo車聚

未試過踩ofo出聚

Ofo唔係執左笠咩

好似未 利申好耐冇踩

係時候比花生哥見識下你條車匙(s)

lm

無仇無怨，食下花生算

係

不過佢開啲post真係鳩咗啲

又改名

有架Benz坐下的確比起好多家庭好
但又未去到可以型人地既階段

佢喺隔離台真係用一蚊挑人機

邊度

你㩒第一頁條link佢得4球同cla就搏哂老命咁曬

4球都買到架full option既amg gtr呀

個個都finance啦，點會full pay

咁我諗要六球以上至要供下

免費任改

真係唔明有乜咁好曬

cla250

話說尋日夜晚同個frd傾拍片，之後一次過煲哂你啲片

>全新歐洲車

得嗰三條，仲要全部都144p

啲片點啊覺得悶唔悶？遲啲有時間剪埋佢。

佢另一個post唔係話2017CLA咩？

有少少意見，啲鏡頭擺位同角度可以再攞好啲，不過我知好花時間遲下我諗我拍一條片都可能要拍全日

本身自己唔識影野，我都係諗住鳩拍下啲旅遊片，casual啲，重點都唔會係講車，因為唔係太識車。

多謝你意見先！

ching有拍片

遲下考完試到我拍，多多支持下

純粹鳩拍，唔想睇冇營養內容就唔好入

全新g glass曬命嘅話我會葡萄
但係cla250真係阿豬阿狗都買到
月入萬幾，供得到就有

條垃圾話過幾十萬full pay買
仲貼過張廢紙出黎

係疊水嘅

你有冇咁撚得閒

逐個reply負皮

真心癲癲得得

我都叫做冇咁mean，連我都要負皮